# Switch

Двухрежимный переключатель (работает по аналогии с Checkbox)

## Когда использовать

Когда нужно добавить красивый чекбокс на страницу, но хочется, чтобы он выглядел в виде переключателя

## Примеры использования

## Свойства

Название | Описание | Тип | Значение по умолчанию
--- | --- | --- | ---
**checked**|`Checked` состояние для свитчера|*bool*|`false`
**disabled**|`Disabled` состояние для свитчера|*bool*|`false`
**size**|Размер свитчера|Один из: `s`, `m`, `l`|`m`
**type**|Тип (внешний вид) свитчера|Один из: `primary`, `secondary`|`primary`
**onChange**|Обработчик события "click"|*func*|`(checked, props) => {}`
